倘若那天 把該說的話好好說 該體諒的不執著

中

單方面體諒都冇用
要雙方